啱啱有冇feel到震？

一個雷行落黎，樓都震咗嘢

我女朋友都feel到 我刷緊牙都feel都少少

yes 而家比舊石壓住左
用條丁打字覆緊你

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

早d訓啦 發緊夢

奧運聽到望過去旺角嗰邊
應該有人勁放煙花

震到all緊屎條屎跌左出黎

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

有人狂放煙花

(西九區）

一號銀海前面

元朗都feel到好大聲

戇鳩當有趣

feel唔到震
但聽到雷聲